訓醒見到比數 1:5 ，係咪次回合未踢？

阿狗

下回合我廠入8球熱血反Cup

入四球就夠啦

下場主場仲唔撚狗咁撚拜
仲有三個星期！

而家輸緊10：2喎Ching

次回合未踢喎

笑到癲

我雲爺爺唔會輸比同一個對手twice

買左半主 今次fatfat啦
多謝雲加 我愛雲加

第三回合入番8球就可以反勝

當打和啦

打4場 淨低兩場入9球就

今朝睇livscore 搞到我懷疑自己仲發緊夢，1:3 1:5

我以為仲未update次回合比數